將古詩最後三個字變啪啪啪會發生咩事

獨在異鄉為異客，每逢佳節啪啪啪

人面不知何處去，桃花依舊啪啪啪

李白乘舟將欲行，忽聞岸上啪啪啪

兩情若是長久時，又豈在啪啪啪啪

身無彩鳳雙飛翼，心有靈犀啪啪啪

桃花潭水深千尺，不及汪倫啪啪啪

清明時節雨紛紛，路上行人啪啪啪

嘈嘈切切錯雜彈，大珠小珠啪啪啪

莊生曉夢迷蝴蝶，望帝春心啪啪啪

此情可待成追憶，只是當時啪啪啪

姑蘇城外寒山寺，夜半鐘聲啪啪啪

王師北定中原日，家祭無忘啪啪啪

舉世皆濁我獨清，眾人皆醉啪啪啪

後宮佳麗三千人，三千寵愛啪啪啪

千呼萬喚始出來，猶抱琵琶啪啪啪

少小離家啪啪啪，鄉音無改啪啪啪
兒童相見啪啪啪，笑問客從啪啪啪

滄浪之水清兮，可以啪啪啪
滄浪之水濁兮，可以啪啪啪

紅豆啪啪啪，春來啪啪啪
勸君啪啪啪，此物啪啪啪

舉頭望明月，低頭啪啪啪

春眠不覺曉，處處啪啪啪

愛上層樓愛上層樓，為賦新詞啪啪啪

君不見黃河之水啪啪啪，奔流到海啪啪啪

[突發]今晚18區都有野搞

漢軍啪啪啪 四面啪啪啪
大王啪啪啪 賤妾啪啪啪

不識廬山真面目,只緣身在啪啪啪

百萬男兒齊解甲，竟無一人啪啪啪?

兩情若是長久時，又豈在朝啪啪啪
fail

幾年前舊登玩過啦
當年仲有人拎俾達哥讀

舉頭望明月 低頭啪啪啪

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

借問酒家何處有, 牧童搖指啪啪啪

依個算唔算考古post

而家要讀呢款喇

獨在異鄉為異客，每逢佳節汪汪汪

人面不知何處去，桃花依舊汪汪汪

李白乘舟將欲行，忽聞岸上汪汪汪

兩情若是長久時，又豈在汪汪汪汪

身無彩鳳雙飛翼，心有靈犀汪汪汪

桃花潭水深千尺，不及汪倫汪汪汪

清明時節雨紛紛，路上行人汪汪汪

嘈嘈切切錯雜彈，大珠小珠汪汪汪

莊生曉夢迷蝴蝶，望帝春心汪汪汪

此情可待成追憶，只是當時汪汪汪

姑蘇城外寒山寺，夜半鐘聲汪汪汪

王師北定中原日，家祭無忘汪汪汪

舉世皆濁我獨清，眾人皆醉汪汪汪

後宮佳麗三千人，三千寵愛汪汪汪

千呼萬喚始出來，猶抱琵琶汪汪汪

少小離家汪汪汪，鄉音無改汪汪汪
兒童相見汪汪汪，笑問客從汪汪汪

滄浪之水清兮，可以汪汪汪
滄浪之水濁兮，可以汪汪汪

紅豆汪汪汪，春來汪汪汪
勸君汪汪汪，此物汪汪汪

舉頭望明月，低頭汪汪汪

春眠不覺曉，處處汪汪汪

愛上層樓愛上層樓，為賦新詞汪汪汪

君不見黃河之水汪汪汪，奔流到海汪汪汪

算啊 想連登派下膠
大家笑下

其實好撚無聊

食屌訓豬乸一族.

個腦有佢把聲

有畫面

迖汪

屌 笑死

不過巴打個post上咗熱門
唔好介意我拉一拉

pull

以前已經有過咁嘅post

Wow

窈窕淑女 啪啪啪啪

X2